#
พีซี
 
ตัว
ขนาด
เล็ก
แท่ง
ใช้
ราคา
แพง
Mele
 
Star
 
Cloud
 
PGC
02
U
 
Ubuntu
 
#
วิดีโอ
พีซี
Mele
ผู้ผลิต
อุปกรณ์
อิเล็กทรอนิกส์
จีน
ประกาศ
ตัว
ขนาด
จิ๋ว
ไว้
เสียบ
หน้าจอ
เดียวกับ
ติดตั้ง
ตัว
ใช้
งาน
ปลาย
เดือน
สเปก
รุ่น
กล่าวคือ
ใช้
หน่วย
ประมวลผล
แรม
หน่วยความจำ
จุด
ชัดเจน
พอร์ต
แล
น
ตัว
เสา
สำหรับ
สัญญาณ
ทำ
สัญญาณ
เดิม
ราคา
จำหน่าย
ดอลลาร์
สหรัฐ
ประมาณ
บาท
สำหรับ
รุ่น
ปกติ
รุ่น
รอง
แรม
ป
ราก
ฎ
หน้า
ร้าน
บน
ปรากฏ
ที่มา
ราคา
เหลือ
ดอลลาร์
สหรัฐ
ประมาณ
บาท
วาง
จำหน่าย
ครับ
ที่มา
Mele
 
Star
 
Cloud
 
PGC
02
U
 
Intel
 
Compute
 
Stick
 
ASUS
 
Chromebit
 
Ubuntu
 
PGC
02
U
 
Intel
 
Compute
 
Stick
 
Intel
 
Atom
 
Z
3735
F
 
GB
 
GB
 
Ubuntu
 
WiFi
 
GB
 
Aliexpress
 
Geek
 
The
 
Verge
 
